天水圍少女事件，和薄血爸爸一事引以為鑑

天水圍少女事件，和薄血爸爸一事引以為鑑

你地班”黑社會”辭職係基本要求

以正視聽

黑警無差別打居民!
居民只係在自己社區行走，因不滿黑警行為，要求黑警離開。但黑警竟然在居民身後用警棍擊打後腦，居民即時頭破血流。

黑警不但不即時call救護車，還阻止傷者兒子救助。
好彩記者拍下全程經過，而其他居民見義勇為，向黑警表示不滿，最後黑警離開現場。
但黑警並沒有交出兇手。

將軍澳居民同香港其他地區一樣，不會歡迎黑警。
踢走黑警!踢走黑社會!

你班建制派議員全力撑黑社會!居民俾黑社會打時你地就玩失蹤，今次一定要你地在選舉時全OUT!
立即交人!

推 仲要有大眾審判

女權撚沉默多時係時候要做嘢！！！
將天水圍女仔單嘢， 除咗推畀emma watson之外， 仲要推去聯合國婦女組織！！！

FB

ig

Twitter

實秋後算帳

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

老實講，有八萬蚊打下人我唔會遲囉
諗下點先可少d人工

問題係堵路呀！！！！！

黑社會

切腹先係基本要求呀青。

追唔追究佢哋家人仔女就睇佢切得有無誠意。

清理門戶

佢地已經喪失資格

推